水炮車已出動，到左金鐘廊附近

睇路